勿忘初衷呀 咁多位手足

退休二哥上左場之後 見到好明顯同以往執法好唔同 一見就捉就打 放二五 令手足間內控分化
文宣要做 和理非要做 勇武要做
但勿忘初衷 我地既五大訴求 先係真係追求緊既野
機場一戰 見到大家愛港既決心

但真係 唔好 唔好 唔好 (重要既野要講三之）因為憤怒仇恨去令場運動行入萬劫不復之地 在場肯定有好多鬼去策劃 去帶錯既風向

大家都要用理性去判斷是非對錯 捉到一個公安 我地可以有証據去打文宣 係傳媒面前去顯示港人既做事手法同理性 去蠃民意 得民心 得天下

其實講黎講去都係個啲野
最想講既都係

咁多位手足都辛苦啦 比自己透一透氣 同時都向後行一步 望一望而家係咩環境 唔想再見到有人受傷流血

8.18 百萬人上街
約定你地係同一日同一個時間同一個天空見

不割蓆 不讉責 不篤灰 不分化 不放棄

自推

推

整理思緖，818見

不割蓆 不讉責 不篤灰 不分化 不放棄

聽日一定要做！！！！

理撚得佢有冇鬼！！！！

讓條路俾旅客，然後禮貌鞠躬道歉！！！！

今晚大家早d翻去，準備文宣！！！

請手足幫手推

[置頂] 和理飛814